去泰國兩人洗費要預幾多

係咁既 我同朋友打算去泰國旅行
應該都係去布吉 曼谷果啲地方
但小弟我未去過泰國
唔知大概要預幾錢左右
筆直一人六千左右夠唔夠
仲有啲咩方法執到平機票
因為見skyscanner 一張機票都二千幾
定係咁樣已經叫平

留名學野

等永安出package
之前買12xx機票連3晚酒店

正常用1個人用5000搞掂啦

詳情

其實主要係想知果邊啲洗費貴唔貴

咩黎 包埋酒店先千二

fd去 一星期 機票連酒店 2k hkd

點解搵唔到啲咁平既機票
定係呢幾個月啲機票特別貴
利申：淨係去過一次旅行

最平都要二千樓上

坐開HX
1200-1700左右
有時商務都係2200

唔計機票酒店，兌3000港幣都夠玩

咁邊度先會有平啲既機票

要平既就like下啲平機票page 定時定候都會有啲airline做promote 買唔買到就睇你自己
個人就認為搭廉航 唔包行李都過一千就買唔落
如果你學生既就可以睇下國泰個pop up go 東南亞都係千幾

永安逢星期三有限時優惠
價錢都ok抵屌 但要等岩你嘅地方囉

坐emirates都係千4港紙
個到洗費唔大 食野好平
海車雞飯對返10hkd
炭燒豬肉 4hkd
食酒店自助餐 燒海鮮 都係100$hkd
你5k夠洗